藥頭免費供毒硬上妹 未遇強力反抗獲判無罪

新北市藥頭張姓男子長期免費供應16歲少女吸食安非他命，趁少女吸安後情緒亢奮又無力反抗，霸王硬上弓得逞，少女母親獲知報警，提告轉讓毒品及妨害性自主。新北地院認為少女已吸安成癮，證詞又前後反覆不一，日前判處張男無罪。

判決指出，從事毒品買賣的張姓男子於105年9月結識剛滿16歲少女，進而交往，同時無償提供安非他命供少女在其新北市蘆洲區租屋處吸食，少女染上毒癮後，幾乎天天找張男共同吸食。

105年12月中，少女與母親發生口角，才知女兒不但染上毒癮，還在吸安後與張男發生性關係，氣憤報警提告。新北地檢署依轉讓毒品及乘機性交罪起訴張男。

新北地院開庭審理，張男堅決否認與少女發生性行為及無償提供毒品，辨稱是將安非他命及吸食品放在機車置物箱，因少女借騎機車自行拿去吸食。

少女於庭訊時，先供稱是施用毒品咖啡包後，意識不清且全身無力不能反抗，才與張男發生性行為，又改口是共同吸食安非他命後才發生關係。

新北地院認為少女供詞前後不一，且事發後仍持續與張男往來，無法就少女單一指訴，遽為張男有罪，日前判處張男無罪，仍可上訴。另少女父親提告向張男要求70萬元損害賠償也一併駁回。

新北

新北 +1

吸毒就算了還誣告

圖？

台灣黃賭毒 係差賭